iPhone 8 點影先影到景深功能

求解答

加個plus

8 冇

加多幾百蚊換plus

雙鏡機/XR先有

$

ig 有個focus 功能
Snow都有類似

樓主想要景深效果？
可以上網search下

Google Camera
不過iOS 冇得用

加個plus就有

轉an機，samsung單鏡都有景深

唔識中文就番火星啦